安子介同胡國興究竟有咩關係

點解個樣可以似得咁交關

安子介

胡國興

同一個人黎